搭滑雪場纜車竟中途換位子 強國男高空墜落

〔即時新聞／綜合報導〕位於中國河北省張家口的一處滑雪場近日驚傳一起墜落意外，一名遊客在搭乘纜車的過程中，疑似企圖換座位，竟不慎從高空跌落，雖然經送醫並無生命危險，但這番舉措也引發網友批評「不坐就不會死」、「沒摔死真命大」。

綜合媒體報導，位於張家口的萬龍滑雪場週一（15日）驚傳一起墜落意外，一名男遊客在乘坐纜車時，疑因企圖換座位，卻又因衣服太滑倒致身體滑出，並一度吊在半空中，同車的遊客見狀趕緊拉住他，工作人員也趕緊從一旁的柱子往上攀爬想要救援，不過該名男遊客仍從高空中跌落。

所幸該名男子被緊急送醫後，並無生命危險，監管單位事後也指出，纜車檢驗合格，整起意外是因該名遊客在乘坐時亂動才導致滑落。這起意外也引發網友議論，網友紛紛表示「那麼高還敢亂動」、「請愛惜自己的、他人的生命！」、「好嚇人啊」。但也有網友質疑纜車的安全性，並稱「動一下就能摔下去，怎麼說都是個安全隱患。」、「安全措施呢？還好人沒事，安全措施有待加強」等。

Survival of the fittest

屌咁都跌唔撚死

真係天生弱智

唔怪得有人開飛機艙門唞氣

我要gif

無生命危險？？？真定假

坐滿哂人仲想換位 一個人就話唧

如果下面唔係雪道 d雪可以好淋

On9